吊奶星 呢首歌真係神曲..

好有味道..

有個有字幕唔知咩鮑疾速勁好笑..

幾skr...

啲髮型幾型

又跳得唔錯..